要令一個城市變成死城 因為都不會準備 沒有危機意識

下一個 可能就是你的家

清醒吧
裝睡夠了

公司廢老
成日返大陸叫雞
好多新移民
成班藍屍
「你唔係驚呀？」「大驚少怪」「當年咪又係活到幾十歲」